［71維園見］場運動無靜到，只係你唔夠投入。

全世界都睇緊71人數
民陣吹大雞
係時候airdrop ig fb whatsapp文宣俾人
71港島要人呀

71要人

我日日分享黃youtuber

盡做啦

韓星玩具台果d先離地

推

71見

俾d氣勢！
民陣吹雞7/1遊行，去唔去？

入黎投票集氣！

已投： 去 風雨不改

pusu

一人一post啊

人多先唔怕狗
和理非一定要出

多你一個好多，少你一個好少

71

push

Push

要畫面要集氣
要人!!!

7.1 和你抗爭 !!!

Go go go go go

7月1號維園見

7171

Tui

七一維園見

71維園見